今日被捕大學生全部告暴動

今日中大 被捕大學生
聽朝 13/11/2019 0930 沙田法院
告 暴動罪

仲有機會被告既已經好采喇屌

黑警死全家！！！！

今朝冇人上到庭

求大家一定要幫中大生

Dllm

係自己屋企暴動

黑警死全家

Cls

私人地方暴乜撚動？

有無中大懶人包？點解會比狗圍

段狗仲話傾計？

屌佢老母

來源?

食屎狗

一定啦，除非變屍體

真 不要死還有機會

班狗入人地方告人暴動

私人地方暴動

暴大有條橋可以丟雜物癱瘓東鐵and 吐露港公路，同埋應該想藉口入宿舍大搜捕，拎CCTV

係自己學校暴動?
段狗搞咗乜撚?

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

私人地方 告唔到非法集結點告暴動？？
定又想改法律？？

將黑警告上國際法庭

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

公安條例適用於大學校園？

唔重要 中大手足入到狗屋肯定好慘

推

有撚病

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸

唉

公安條例係for 公眾地方 屌佢老母

攻入去救人有冇得諗

Push

有冇人諗過律政師其實賤過黑警

屌
痴撚線

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好當玩泥沙唔好當講笑唔該

dllm

學生係自己學校出現都暴動？
會唔會太撚荒謬

source?

根本唔係想告得入，係想拘留期間打9學生

CLS

cls

2128 #大埔 狗屋對出太和路十字路口，佈陣，前20中10，後面零零碎碎4一5隻

痴撚線告手足永遠最快上庭
屌那媽

[緊急] 國父孫中山革命成功之道！

Sad but true

私人地方唔係非法集會

點告暴動

冇來源？

小心中大隔離馬場啲馬

私人地方你老母都痴撚線

點解保衛自己屋企要俾人告呢

睇到呢個留言已經覺得香港好可悲
唔係被自殺已經叫執到
當得差既都正仆街

樓主點知

其實係……告得暴動都叫無穿無爛
好多都已經

香港冇法律啦on9

來源？

冇source 就拉

玻璃樽仲有

SOURCE 呢 屌你老母

SOURCE 呢

On9

私人地方暴動？冇撚野下

FC咗未

FC?

拉

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

私人地方暴你老母動

狗隻拉左幾千個真係入到既雙位數都無
講經咩

自己大學入面暴動

打撚咗2日都未知

係，所以潘樂淘個狗公後代全死於非命

抵死

屌你老母

段狗傾返黎既結果？？

cls 咁都暴動

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

喺自己校園暴動係咩玩法?

屌
放棄道德高地啦
齋捱打會贏咩

笑撚死 現場嗌停火
下什中大生全部告暴動

段狗救人原來係咁解

冇source 拉

Source？

冇來源，拉

fact check左未
得tg見到

攻入人地學校話暴動？
痴撚線

拉，冇來源

冇 source 拉

喺學校暴動？？？我屌你老母呀！！

全世界幫手救人燒狗！！！

做咩姐你？

邊打到，要攻一定包死晒

攻入人哋地方
之後告人哋守護家園係暴動

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
狗官想換陣營，加入水炮車
不要咁容易相信‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
狗官想換陣營，加入水炮車
不要咁容易相信‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
狗官想換陣營，加入水炮車
不要咁容易相信‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
🔰🔰🔰水炮車〝2分鐘到🔰🔰🔰
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
🔰🔰🔰水炮車〝2分鐘到🔰🔰🔰
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
🔰🔰🔰水炮車〽️2分鐘到🔰🔰🔰
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

幾個月嚟淨係見到綠曱甴暴動

救中大學生呀

DLLM

係呀邊度都唔係私人地方
你老母個西先係私人地方

佢哋唔會上到堂

仲有命先講

屌 咁撚快

有因必有果。
最好判晒入獄，以顯法治。

屌你老母！好撚嬲！

On撚柒尻
私人地方關私唔私立大學乜撚野事

學生響學校入邊都俾人告暴動

正路
仲想乜都唔做靠法庭到底有幾痴線先會講得出

屌

今日江狗話公安條例apply to 學校。

我諗佢地想做成案例。

佢真係.......搵第二個去啦

大學生喺自己學校暴動
聽完都覺得打橫嚟吹鳩脹

fuck off you 50 cent

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

Logic error

source

暴大學生呼籲
唔好剩係塞大埔公路
係要塞埋入大學站嘅路同埋入科學園條路
剩係塞喺大埔公路係無撚用㗎

大學好似係公眾地方？

屌佢地老母

push

Source?

笑死 弱智都識上網

政府資助就係屬於政府？照你咁講政府資助你 你係咪就屬於政府呀 p牌仔

弱智仔躝番支那啦

好想屌柒你，但忍唔住流左眼淚

你老母個閪係公共空間

你殺入黎我屋企, 我還抽就告暴動

唔好再理法庭 依家係戰爭狀態

連中大副校都叫唔停班曱甴傷害學生
最後再講多次
只有停工停市先可以阻止傷亡
如果你堅持要平行時空
唔該你叫學生返屋企唔好再為香港人捐軀

地政處地契話係私人地方

你住公屋咁你屋企係咪私人地方
ONL79

自己學校地方
返學都叫暴動嘅話 咁你做乜唔全港停課

前線要大量雨褸

喺自己campus都唔撚得
不如直接啲話全港戒嚴啦

人地唔識字尊重返

其實由大埔墟到馬場
成條任示威者掟
滅咗中大仲有教大
仲有大量居民
把撚咩

喺自己學校告乜暴動

所以住大學宿舍就可以打開道門俾人出出入入

常識真係唔係人人有

警察說，中文大學校園不是私人土地，警察進入不需要任何人批准。但查地政總署地理資訊地圖，香港中文大學範圍是由政府批出的私人土地，地段號碼STTL 437RP & Ext Thereto。簡言之，二號橋一落橋就不是官地了。

From Heidi Chu FB

Block bye bye

資助就屬於政府？
咩撚野邏輯

Dklmmmmmmm

拎綜緩=工務員

照你咁講冇一個地方係私人地方啦

警曱米一樣

水炮車啦

721個班都係聲稱保護屋企
點解我地條命就賤啲

應該告唔入

政府資助 唔代表屬於政府

五毛改自己個名做大英帝國

source呢

無sources 未fc 都熱門.......

段校長應詃去自首暴動罪

Message from fb
我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車係出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢地先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打爛火警鐘

手動傳！

咪衝出離柒啦 Ching

中大學生無示威，係啲警察強行攻入校園，佢地唔係示威者，佢地係學生
Students in CUHK did not protest. Instead, HK riot police forcefully attack CUHK. They are students, not protestor.
#communistmassacre #CUHKMassacre

唔要救火呀
冇火點擋狗

冇來源就唔好推啦

fc？

721 反而唔算暴動

明明係你班哥布林721教
保衛家園係要靠武力

踩入人地大學亂拉人仲要告暴動

黑警死全家！

未fc

私人地方水炮車

好慘 但係真

8大係政府資助學位 唔係屬於政府

9拉9告
dllm

全港聯署香港警察是不合法執法機構！

法庭點解可以冇事？

痴撚線
中大學生 係 中大
告乜撚嘢暴動罪

九成九都係

Fake

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭，停課唔係為你地安全，係想暴力清場
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

真定假？咁快整好上庭文件
Source

sorry bro
有source嗎？

diu!!!

邊有可能聽朝就提堂

七七蘆溝橋..

喺自己學校被告暴動

咁快排到期上court!?

暴動要上高院，有陪審wor

起大學入面暴動？

其實有冇辦法架空法庭

乜撚野事

at least應該流料黎
無任何source

721個班呢 屌你老母 有撚法治可言

告Auntie, 夠膽判法院都拆撚埋你

係狗屋都打到佢地半死啦 仲點上庭

聽日拆沙田法院

On 99 唔係黑警走去搞人

洗要咁

係唔係係自己學校讀書都要告暴動?

痴線 守住自己屋企都要俾狗話暴動

保衛家園係元朗國專利

sad but true...:~

呢條super出大量post叫人放棄大學
無一個post有資料來源

段崇智 出黎 段崇智 出黎 段崇智 出黎 段崇智 出黎 段崇智 出黎 段崇智 出黎

死段狗出賣學生

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

黑警死全家 無一倖存

我屌
段崇智呢
又話傾？

On9, 全部坐十碌, 點解唔將暴動罪果十碌換其他罪?

eg. 傷人, 誤殺, 仲坐得少過暴動罪

//可轉達嗎？👇🏻
有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

沈祖堯帶緊一班醫生入中大//

暴你老母啦黑警死全家！！！！

十綠要陪審團，9唔會咁告

Fake news

頭先手足要佢去警署同埋探傷者
然後迫到佢要即刻去
去完唔知情況點
無哂消息

黑色幽默

得副校落場 但班狗失咗控

fake news

痴撚線

好笑先算幽默 呢個係現實

大家小心狗退咗之後 一出中大就逮捕！

佢話3個保釋左 有2個係醫院
有部分唔係中大生
到底邊個真
如果保釋左仲會聽日即刻提堂???

On79 學校唔通popo架??? 你老母個閪就popo啦

狗甴 警甴
習曱甴 習曱平
曱近平 曱甴平

屌你啦 公眾地方先告得入暴動 仆街啦你

唔可以呀！！！？

無知識就唔好躝出嚟柒啦黑警
今日跑咗幾多轉呀
夠唔夠數呀

今日警犬一定無阻礙救援啦，
今日中大一定冇傷者，無人需要急救！

Up

唔似係真
應該未fact check

應該假

你指樓主?
保釋左係沈祖堯講 話唔信既你打比佢

我copy tg

咁好多中學夠係政府㗎啦 如果係中學範圍裏發生咁係咪又要告啲中學生喺自己學校入邊暴亂，非法集結呀 on9咁以後學都唔洗返啦

可能秘密死好多...

有本事擺上 High court 睇吓陪審團點判

保釋左yes i know
但呢段野好似得tg source之後突發fb gp有人copy

tg個段無source無成應該流

個下太緊張冇fc

我都forward左比人
不過差佬有咩做唔出
自己屋企暴動

雖然樓主鳩up, 但手足千祈唔好心存僥倖，比人捉到告暴動坐10年監係大概率嘅事，大家小心啲

痴撚線
學生係自己學校都比人告暴動

校長唔該你要作供，講明校內地方，對方冇權入嚟亂告人

私人地方點暴動，但係絕對比人告襲警呀傷人呀攻擊性武器呀大機會

中大係私人地方嚟
無論係橋定克警企嗰個位 都係私人地方嚟

哈哈 想笑死我咩 屌得一條狗乸都敢出聲

呀sir無錢起雙飛叫雞咩？咁多OT錢

警方前日（11日）中午在馬鞍山環迴路東一天橋上採取行動，阻止示威者從高處扔下雜物至吐露港公路，部分示威者向警員投擲石頭及汽油彈。警方在場拘捕4名男子及一名女子，年齡介乎18至21歲。

警方在其中一名20歲姓許男子身上檢獲一把懷疑扳手，在21歲姓傅女子身上檢獲一個懷疑槌和一支螺絲批。兩人同時涉嫌管有任何物品意圖摧毁或損毁財產被捕。
5名被捕男女被暫控合共一項暴動及一項違反《禁蒙面法》罪，20歲男子及21歲女子亦各被暫控一項「管有攻擊性武器或其他適合作非法用途的工具」罪。案件將於今日（13日）上午在沙田裁判法院提堂。案件由新界南總區重案組跟

呢d係即場捉到個d...

司法公平咩？
收皮啦！

留住條命，再救手足

呢幾個係尋日捉到，唔係今朝cu捉個d

唔撚姦殺再棄屍已經偷笑

傻閪

根本就CLS